WOW 休班警一齊玩小朋友齊打交啦！

休班警又獲佩伸縮警棍，話就話有嚴格規定幾時先可以用武力鎮壓，但係你班popo槍都已經亂咁開，我點知你碌棍會唔會攞嚟插義士屎眼㗎

計我話最好嘅震懾方法就係每個休班警員或者當值警員都帶本<毛語錄>，一言不合就攞出嚟洗腦， 都係唔聽就攞本書嚟"打救"我哋